【拍拖成本】約會一次使$865？香港拍拖使費亞洲第二貴

發佈日期：2017年5月9日
【本報訊】德意志銀行最新公佈了全球物價指數，統計了47個城市的花費，其中一項以「廉價約會」為指標，包括的士費、兩份午餐或晚餐、飲品、兩張戲票和幾杯啤酒的價錢作統計。結果顯示，香港於「拍拖成本」最貴城市中排行第20位，拍一次拖二人須花費110.8美金（即約865港元），屬亞洲第二高消費城市，比去年上升6位。

我真係想知佢點計

港女話要食放題兩位都唔只啦

行過路過入黎睇下啦喂 繼指大後又一垃圾學店

（各位DSE雞唔該入一入黎）